想統計一下有幾多連登會員支持/反對梁耀忠參選？

👍支持
👎反對

支持佢落選

呃負皮

支持街工滅黨